各大學生會：我地好忙，你自己解決

暑假啦，大學生唔洗做part time啊？唔洗返intern啊？
以為個個好似林鄭你個廢老咁，出糧又唔開工，匿埋係房企曠工成個星期。
依家話見就要見？
咁我地同你講：我地有重要既事處理既，你自己諗下點同習總解決啦。

推

一係約凌晨4點?

正
我地又自己寫份稿，約完出黎無論佢問咩，我地都loop稿